法定後，不足10個月，全面國化

以呢個速度，應該明年春天前，
港比深更愛國更安全。